立法會啲保安

點樣應付好？